ATM幾時先可以分男女

屌你老母兩個女人分別霸哂兩部機，又拎電話出黎 又轉帳 又check 又拎錢